夜啦！快d去訓覺！

再唔訓，聽朝就唔知醒！

岩岩起身

再訓

訓唔著